### Для установки всех нужных пакетов
npm install

### Команда для сборки проекта
npm run build

### Запуск сервера
npm start

Папку static/ переносить не нужно, она собирается автоматически.

## Редактирование контента
В папке src/partials/ блоки контента. В файле src/index.html можно посмотреть в каком порядке они подключаются.
Например, google аналитику можно заменить в файле src/partials/google.html, yandex - src/partials/yandex.html.

### Отправка форм
В файле mail.config.js доступы к почте, с которой происходит отправка писем.
В файле mailer.js указывается почта, НА которую приходят письма.